雪橇個樣真係好撚傻

雪橇個樣真係好撚傻

竟然無圖

但成日鳩叫, 口又大, 有啲驚,

西摩好啲

你當我流?